今晚分區優點係容易Be Water

缺點係無目標
不過先講優點

落樓食飯撞到整緊火魔法
手足話以前唔好話火魔法 連Gear都唔敢帶
因為一比狗逗就麻煩
今日佢係屋企攞落樓下就掉得
少左好大機會比狗逗
btw佢仲要同我同屋苑 包到唔認得 大家麻煩學下

另外就係易走位
區頭跑到區尾唔洗一個鐘
由細住到大又熟路
附近又多朋友隨時借宿

不過缺點就係難搵目標
可能有人會話周圍都係中資店有排搞
但始終唔可以做主線
大部份示威者都唔會參與到
我個人亦唔建議間間紅資都搞
美心黨鐵係衰賣港 直接害到香港人緊係無得走雞
而唔係每區都有重要既政府部門
剩返狗屋同主要道路
不過亦只剩合快閃

到底有咩方式可以留住一大班人係市中心抗爭？

唔一定政府部門
同政府相關既野就拆得
交通燈 街燈 圍欄 地盤

今晚仲有人開剷泥車
咪同佢掘撚爛曬d地囉

黨鐵都仲有電纜未搞信號車廠個d未燒
要玩其實真係好多野玩有排玩

最重要係，只要人企出黎，就算乜都唔搞
全線商場已經會落閘，經濟戰又小勝一仗